====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut inventer des méthodes , non seulement pour limiter les rejets de gaz à effet de serre des usagers de l ' automobile , mais aussi des transports publics à base de navette et de taxis collectifs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

